有冇可以用老人醫療卷可以睇既老中醫

for老人家
好多病痛 想調理下

個中醫有參加醫療卷計劃就可以用

都唔一定要睇老中醫

想調理身體 有冇好中醫介紹

想搵個好中醫夾
人夾人

搵邊區

沙田有冇介紹 因為老人行唔遠
但如果遠少少有好嘅中醫推介都唔介意知下

火炭有間和順堂，有得用醫療券，後生仔女來，都ok既我睇過，有個年紀大個個就唔好睇，睇過幾次都唔得
btw.少貴，你可以一試

thanks
用卷無咩所謂
最緊要個醫師真係夾到 幫到手